（黑店警世） 早聲趕時間叫左個雙層芝士孖寶 結果唔開名真係唔得

變左雙層只有芝士孖寶
估唔到我趕時間間鋪頭仲趕時間

下次都係幫襯返黃店⋯
起碼幫到同路人，食左屎個心都開心D

1999

得罪講句 整呢個包既人on9 買呢個包既人仲on9

開名? 名呢?

買完唔開名最on9

仲唔開名
我屌死你老母

又唔開名
負皮